潘源良先生想同大家講嘅一席話

潘生無連登acc，想同大家講聲加油，託我代post

【聚焦在612，把事件告上國際法庭】

我是一名廢老，但香港的年輕人不要灰心。經過了整個六月，這個七一在立法會門外的衝擊，可見香港已在危機臨界點：多少人上街、勇武與和理非如何包容，都找不到出路與回應，只怕一不小心，就有更多年輕人會斷送前途和生命。

但是，大家並非無棋可行。只要聚焦在612事件，把証據盡量搜集，向國際法庭檢控暴力鎮壓者，仍然可能藉著國際壓力，把情勢扭轉。

我在這方面的了解不多。但G20前的國際報章廣告一役，已經證實連登仔能夠把各方位的精英連結起來，以超高效率成事。趁著國際間依然關注香港局勢，這一步刻不容緩。相信國際人權組織亦會協助。

我只是有這樣的一個想法，也希望一旦立案，還港人一個公道的寄望，也可以繼續給政府壓力。可不可行、如何做，就要靠大家再創奇蹟了。

有心

推

幫手推

潘sir

曾經喺有線同潘生共事 佢真係一位君子 多謝你

push

入左架

入咗～～～！！！！！！！
Anyway 多謝潘生支持

Thx

Btw 長谷部誠！

林伯特，2－2!入左，真係入左！！！！入左架

德國嗰場?

係

珍妹

潘San，下次係電影中心見到你再向你親口致謝！

潘San

btw幾時講返波？好掛住聽你講波

多謝潘生 但係我唔會再聽愛情陷阱

本地唔係話國際法庭管唔到